(突發真勇武)頭先搭輕鐵落車 點知

啲Pk趕撚住死咁樣上車
完全冇位落車
之後有位廣東話唔正既地盤佬
趕撚住投胎咩，比人落車啦，碌柒咁

啲人即刻讓開哂
呢啲先勇武會行動架嘛，香港偶像
下次我實會學佢咁屌出聲
利申TSW站

重點地盤佬係等上車
路見不平，拔嘴相助

有種共鳴，香港成日鍵盤戰
返到屋企上網屌，包括我自己
要變